彭浩翔又係旗手

做乜嘢？

傻㞗圍爐譴責揼國旗落海

護旗手就唔好用iphone啦

護乜鬼 旗都落撚左海
奶共狗就奶共狗啦

佢都咁核突

來自iPhone 6s

夠啦 牆入面既世界冇人想知

佢唔係不嬲親共嫁咩

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

內地電影市場大，垃圾戲但有明星都講緊千萬計

做狗一定賺

6s

反送中真係照妖鏡

依啲好多時都係有人管理，你唔表態咪即係對家囉，雖然達狗都係咁 不過如果極權中共都支持咁你就仆街死啦

iPhone 6s 奶完共今次一定有得換華為

難怪從來都覺得志明與春嬌一陣奶共味
男女主角加埋導演

曾經有錯覺過佢係條黃絲

佢以前係
雨傘革命都有表態支持
甚至出過本書講支那文革
後來俾支那人懷疑佢唔奶共之後
佢就好少再提
依家接拍咗電影版《鹿鼎記》賺大錢
直情奶埋共
為錢賣良心

呢套仆街得志明與春嬌一套ok
之後都爛到仆街
淨係識翻炒啲低級屎尿屁屌騾仔gag
咁愛國拍乜撚低俗喜劇醜化廣西佬呀
眼光咁差唔怪得當年連殘獸慧都食得落